「發夢」政府出左糧比我 又可以繼續買嘢

本身買物資買到冇哂錢咁制，啱啱開個網上銀行諗住睇下仲有冇錢撖，驚見多左$4000，準備再買多啲嘢去幫手。有冇人都係最近收到？懷疑係特登比返啲甜頭出黎，大家記得拎黎買多啲有用既嘢呀！

利申：發夢見到

點解我發唔到夢有4000屌

收到sms話收到你申請未？

收到啦..都仲未收到錢

你幾時收到呀？ 我大概三月頭收到sms

我3月7

應該快㗎喇

希望

尋晚收咗4000

冇申請到

沒呀